Daarna viel hij in deze ongebreidelde past van meditatie, met zijn vork halverwege zijn bord en zijn mond; had zijn ogen trok in zulke vreemde richtingen; werd getroffen door deze opmerkelijke hoest; zat zo ver van de tafel en nog veel meer dan hij at en verwachtte dat hij niet had verbroken, dat ik was van harte blij toen Herbert liet ons voor de stad.
